已經收到email

入得一部白色iphone8+
無得cut單 22-26

有興趣既原價放
純粹想參與下存下里數

如果到時義海價我不如比老母用

無得取消訂單？

屌原來有